大平地台電單車

請教各位巴打
因小弟成日都要拎住個28吋喼周圍走
有冇車可以放到呢？
我諗尾箱應該難啲
所以都睇緊啲大平地台車
暫時睇緊joyride
睇下有冇其他推薦

乜平地台有好多架比你揀咩?

大鷹王地台係水冷車中最大，金發財唔好諗，唔夠力，我揸光陽

理解
個喼都真係大大地
PS250嗰啲點睇？

好似唔係平地台，總之大鷹最大架啦